又有連署la! 今日係澳洲 麻煩大家入黎簽左佢

澳洲國會聯署正式上線！
聯署係希望澳洲政府將香港人權問題加入自由貿易協議（FTA）嘅條件， 亦希望畀彈藥一直幫緊香港嘅政黨喺國會向聯邦政府反映等佢基於香港人權狀況考慮拒簽呢個協議，用經濟手段懲罰香港政府！

大家10月9日前一定要簽哂兩個佢！！
Petition to the Parliament House to add Human Right Clauses to the Free Trade Agreement with Hong Kong.
()
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

汁：

「 聯」署！

Sorry 我再開過

真po

又有聯署la！ 今次到澳洲，麻煩大家都幫幫手

推